到底係因為啲咩先會得閒都唔想回人信息

請講

唔撚想同你講野囉

對你冇興趣囉

非公事嘅話
懶諗嘢
我自己係咁

點解我成日都見到你既

你唔撚重要囉

我PR嚟

勸喻一眾毒撚巴絲任何已讀不回msg一律delete chat處理

睇對象,正如你收工都唔想睇公司group一樣.

I just want a bit of me time.

懶
想有自己空間

真

唔知佢諗乜而且好煩嘅人

想同源仔做

數

費鳩事講錯嘢諗住遲啲覆 去到最後就唔記得覆

因為太煩
講d野好無聊

算啦

真係太懶
唔係淨係你
係邊個都懶得覆

攰
覺得煩
唔知點應
懶得應

因為你都係咁做，我先咁做咋

你都係想人講人地唔想理你姐

岩 如果對方經常成日先覆得一兩次
我得閒都癲都唔會覆住

唔覆都總好過俾人已讀啦

同埋睇完又隔好耐先覆個D
我唔會㩒入去睇住，㩒完都唔會覆

係既係你都don’t give a shit 我都會一樣

因為係你所以唔想覆咁都要問

想要私人時間，唔想傾計

唔記得咗

真
同埋唔知點解冇乜心情覆

以為send過嚟嘅嘢好好笑
其實一啲興趣都冇

信你老母息

扮多frd到唔得閒覆

你
唔
重
要

呢個應該就係答案

Hi 我都係咁既人

Hi
最傷心係 其實都已經唔係hea覆 都要愛理不理
唔會再攞黎賤

專心做愛做的事

講埋啲好難覆嘅嘢

有咩分別

我反而係多數肯應你 唔會已讀不回 但HEA覆

我都係，基本尊重嚟
如果真係唔想同嗰個人傾計，咪覆啲冇迎伸話題嘅message

唔想用腦

不讀不回呢

其實都可以del
正常人唔會全日都唔check一次電話
有心唔會㩒都唔㩒入去囉

你煩膠

如果冇興趣不如直接咪覆 hea覆啲好似一直比緊希望你咁

我又無收你錢
點解要服務你wor
你買起左我d時間咩？
點解要我費神去取悅你啊
好辛苦喇一放工已經

睇完個腦覆咗但懶得打字
就算再send多次黎都係睇完腦入面 哦 當覆咗

不讀不回=block咗

朋友係內向人
唔鍾意交際
個男同事問其他同事攞到電話wtp佢
朋友已讀完唔理 返到工照面阻阻唔理
內向人可以好絕情 各位勇士睇路唔好攞黎柒

如果係你主動發起話題，佢不讀不回，你就走去block，其實佢都唔會care ，總結都係你柒咗，

如果發起話題嘅係佢，佢喺度玩fuckboy fuckgirl game不讀不回，佢柒，你block得好。

主要係懶
同埋會好驚覆完之後人地會秒覆返我

真心 秒覆你又唔代表你大機會得米
當年追女朋友 剩係text十個來回
約出黎傾一個鐘 好過秒回一星期
睇開啲啦

重要嘅再忙都會覆
唔重要嘅幾得閒都唔會覆

無話柒唔柒 不過都好認同佢唔會care

亦都知道咗佢唔care

因為公司覆得太多
私事吹水盡量都唔想覆

你閒人嚟，可覆可唔覆，搵你傾計都係攝下時間姐，估唔到你咁上心

可以唔上心啲人都好勁

由你上心個下 你就比我食著咗

佢都係咁
成日隔好耐先覆 但又唔係hea覆
有時仲會潛一兩日水 諗住佢唔覆就算喇 點知又無端端彈句I’m back
究竟咩心態

關你能事咩

佢知你想溝佢咪唔覆你囉

唔覆嘅話 我都可以安慰下自己佢係睇唔到又或者未得閒睇 但已讀嘅話就擺明唔想覆

我可能係果個男同事

好自以為是喎
I’m back個tone係覺得想搵就搵
反正你都會理佢咁

吾想同人講野 想自己靜下休息下

諗唔到覆d乜 懶得開topic
覺得同你傾計好悶
想做自己野

如果情侶嘅話，覆慢啲未必係唔想理你，而係你嘅內容相對喺其他人身上，重要性及即時性冇咁高

可能上司同你都msg 佢，佢可能會應上司先過你，點解？因為可能係講緊公事、可能係即時性、可能係基於禮貌冇得睇咗唔覆或者遲覆。有時覆完覺得攰唔想睇其他嘢住，唔記得覆你或者遲覆你。。

你可能會覺得自己重要但冇咁高，但其實諗深一層，你同佢嘅關係唔需要去到呢啲咁拘謹嘅位，你知佢點諗、佢知你點諗，亦可能知道你唔會因為遲覆少少而會走咗去或者亂諗，唔需要覺得唔重視你，除非佢同其他人傾普通閒偈，都唔想覆你先／唔想覆你，咁就另計

純粹懶諗

反而我係唔想同對方斷左個對話先會遲覆
想諗清楚覆乜同點extend個話題
同好熟既人先會覆得快

唸唔到點回索性唔回

啱啊 主動inbox人個d 好睇得起自己
唔覆佢 佢再自己嬲豬 on99
唔覆佢咪唔覆 使擇日咩

岩啊都唔諗下自己咩身份
做乜一定要覆？

又真

下次佢搵你你咪唔好覆返佢 如果你忍到手

一定要回?

得閒咪覆 唔得閒咪唔覆
除非覆唔到 咪已讀

我都係
有時純粹係好懶

屌見過有啲港女會儲chat
幾百個未覆以為好威咁

慣啦
自己都學識得閒都唔回人咪得

懶
唔記得回
唔知點回
無興趣同你講野
唔重要

佢係咪有女...

你係男定女？
我以前都會好似你咁
但係發覺有時做朋友唔使諗咁多
因為佢唔會知你原意係咁
反而覺得你唔重視佢先唔即刻覆

但另一半會唔會唔中意？

覺得你唔係一個重要ge人
唔想彩完你之後你又秒回又要再回你好撚煩
我係好撚得閑，但係覆你係咪老馮？同你講野好撚無聊
我有其他我覺得更有趣ge人要覆，你條煩膠收皮啦
咁係講黎講去都係呢d無撚謂R水吹廢話
屌你講埋呢d鳩野我點撚樣覆你呀屌你老母

以上都唔係我自己咁諗，而係世上各大仆街咁諗，我只係複述我被害

其實如果兩人對話去到咁樣樣，唉你自動收皮好撚過啦。唔好話係情侶，朋友關係都去到咁差唔會有將來。佢唔當你係一回事，佢唔會無撚端端回心轉意，無撚發夢啦

我有個以前好友好ge朋友，佢宜家永世都話佢好忙唔得閑覆唔得閑約。但我好清楚絕對係鳩up，算數啦，一切都有保鮮期

都唔止一次想斷聯
但係每次想郁手嘅時候佢又搵番我
心很累

我情願佢有女

當佢係你好忙嘅時候都瘋狂ig direct啲無聊po
唔撚睇佢direct就直接send撚曬去WhatsApp到炸鳩你
自己好得閒唔代表人地好得閒
WhatsApp黎黎去去就淨係識嘈屋企有蟲
屌 有蜜蜂有蚊咋 唔撚知仲以為比外星人老強緊
再唔係就同我講話佢黃 但又追大陸星 係咁同我講個明星點點點 唔撚想知啊屌 你個大陸星又關我撚事 真係佢老母條底褲就黃
唔撚覆佢就黎屌鳩你
又唔諗下佢煩膠講啲野又冇營養

Sorry lol

我係女
同好多fd一開始都係咁 未熟前可能大家要慢慢建立關係 覆得慢但唔hea反而會有種陪住你既感覺 同會習慣有個人不時會覆機 反而秒回可能好快就會冇野講
除非真係有急事先會好快覆
到熟左就覆得好快 因為大家都好自然了

可唔可以講多D 好驚係我

咁你同另一半會唔會咁？先覆朋友後覆另一半？

只係優先次序既問題
有其他人其他事比我地重要

半年前既 應該唔係你地啦

同對方係cmb識嘅 一開始已經討論好多價值觀嘅問題 大家諗嘅嘢都好似 不過到而家個幾月 佢已經愈黎愈少覆我wts 一日淨係講到幾句嘢
見住佢ig有po嘢但冇覆我個心真係好唔舒服
可能佢已經有更好嘅對象吧

算啦 搵我好過
我就算唔回都唔會post ig
我會做得好小心

隔兩三個鐘先覆
同緊第個一齊炸掛